太子站前食蛋糕比全世界怒屌 係死者面前打邊爐就好正常

個MK仔食生日蛋糕比人屌到留名青史
今有死者面前開心打邊爐係正常
諗起朱SIR 雨傘扑鳩人坐監 呢家班狗狂扑都無事
真係時也命也

負評既人入黎講下啦

太子站有冇死到人 無人知 但食蛋糕就被屌
但呢家直頭係死者張相面前打邊爐
連登仔: 無問題支持黃店 生活正常

間打邊爐老闆聽人講係藍，扮黃呃人錢
仲咁多黃絲幫佢講好說話，笑死

係唔係藍就唔知啦
但次次都雙重標準 我都就快跟唔上

又鞭屍雙標登

拉

拉咩鳩 答啦 雙重標準比人屌 就咩都唔想回應
屌你老母同班藍屍有咩分別
一唔岩聽 答唔到
就扮睇唔到 唔知 唔識

2個都抵屌
冇一個無辜

係正常模式搞悼念會被其他人同警察阻止
商店就少啲
係商店入面放畫 可以達到唔好忘記手足嘅功能吖

唔係平日悼又俾人拆 黃圈又唔俾放 幾時可以悼吖咁

真係咁想人忘記周同學同彥霖咩 咁想人民忘記死咗嘅抗爭者
順便分化下黃圈 一石二鳥吖

你個回應你自己睇返會唔會笑
呢家唔撚同你講悼念呀 講咩撚悼念
你想講悼念 就同你講悼念
商店放畫為左悼念? 咁不如攪展覽 畫展啦 打咩邊爐呀

好似巴打話 不如攪個抗爭公園

偷換概念 兩樣野個目的都唔同 一個唔係為咗食野 一個係入去食野

呢句岩聽啦 同一標準就兩個都要屌
但連登仔盲架黃店 = 大哂
你講佢 就拉

近排d 五毛 日日鬥黃
應該好撚驚驚

你都ON撚鳩咁不如係Party room 換死者義工相
然後大家開開心心飲返杯

太子站條女幾正不反了

拉拉拉 咩都講唔到
呢家留言原來又係廢UP收撚皮啦屌你老母藍屍

呢類post睇到悶

點解會笑 有咩問題
成個黃圈放哂周同學同彥霖畫仲好
唔用悼念呢個字
咁咪令到人們唔忘記
有人要千方百計令到佢地兩人係人民視線中消失

明明雙重標準
成班偽黃扮睇唔到

咁生日食蛋糕有咩問題 想生日陪義士一齊過唔撚得?
你放張相打邊爐就話悼念唔令人忘記
我喺太子站食蛋糕都係比人繼續記得831 唔撚得?

所有黃店放哂佢地畫象 對成場運動邊有害？吖

唔通紅店放毛澤東畫象 又食人血饅頭咩

傻閪 拉就用不推文啦 垃圾

佢哋覺得肯企喺抗爭者果邊已經係恩典
對佢哋要有無限量寬容

人地咪用左不堆文囉傻閪五毛

食個靚早餐先 再見

先唔講食蛋糕，因為呢一單完全on9
純粹感覺係為咗溝女》做野
而呢單 如果你係周梓樂屋企人 你個仔個頭像擺係度望住人哋食嘢又嘻嘻哈哈，個心情會點
食個個都背脊骨落，至少食都唔安落

樓主呢件分代撚留意咗佢好耐

拉

終於可以留言但原來係借呢D講鳩野
回應下我個POST啦 成班垃圾

因為個標準一開始就太高

瞓咗幾耐
三個月前已經話
藍店轉黃店都可以接受

依家又話人偽黃
你真係好撚煩

人哋都表咗態 係黃
間店仲裝修成咁
會唔會有藍屍入去呀？

用下你個閪腦諗野啦
日撚日係度鬥黃

收皮啦 你唔係五毛 都係 豬隊友

拉

叻哥駁唔到就會話
唔識
唔知
拉
分化
唔同你講

重點係對場運動有冇利 你宜家係抽秤緊黃圈 以一個恥笑 冇建設性嘅態度

推

係太子站食蛋糕就唔可以黃? 人地夠表左態啦
咪又係比你地屌到開花

P牌唔洗拉啦

認真 on9先會咁執著呢啲野

Show Blocked User - 中共-犯民主派

屌鳩手足食蛋糕對運動有利?

p牌拉乜撚

一句唔好鬥黃就冇事

食蛋糕 係唔係比錢黃圈呀？
用下你個閪腦啦
仲要搭黨鐵呀 我屌你老母

藍屍無腦MODE
拉拉拉拉
但事實咩撚都唔識

黃店殺人放火都可以

講緊邊單打邊爐 link又無圖又無

真

有紅藍唔搞去鬥黃
好波

個蛋糕黃店買唔撚得?
係咪去黃店買蛋糕就可以去721 831 食?

屌你老母 愈講愈ON9BIN撚到去 黃圈經濟

why not both?

寫住拉咁你又推?

鬥黃推到咁急

時機啊

算啦
行動=送頭
黃圈=人血饅頭
避戰=對唔住手足

好難玩啊大佬
Btw 我會繼續玩

咁餐廳入面係咪唔可以放耶穌像？
耶穌都死左好多年啦

both你老母

屌你老母 成3頁POST 無一個似樣回應 低質留言
食早餐 你地慢慢拉

好多地方嘅偉人，都會被後人用唔同方式去紀念，肖像畫、壁畫、將某啲建築物命名、整個雕像、主題餐廳、擺晒成幅相出嚟都有，比較著名嘅例子有John Lennon，世界各地有無數餐廳、bar用佢做主題，等後人唔會忘記佢地嘅精神。

哦

對住陳彥霖同學仲有成班手足....
D人喺到圍爐打邊爐...難怪俾人屌
講真 望住佢地諗番佢地係點死係幾咁慘
連公道都未還得番俾佢地，唔會食得落飯...

用咗不推文啦
要㩒入去睇

好撚煩
食咪食唔食咪唔撚食囉
講撚夠未

我都覺得好撚難玩呀當我想問規則時 比人屌我拉

食得落無問題，我自己就食唔落

喂呀

樓上班人: 你食唔落就最好 可以令你達到悼念效果 永遠記住呢種痛苦感覺

垃圾po

莫雷拉

好冷血 咁都食得落

使咪咁辛苦特登開post喺度分化丫見琴日有人出嚟屌你班五毛,依家就咁嬲77出嚟反駁算吧啦你

見唔少人又話d圖好多活動同行動show過出黎，當中理由大家都明。但依家某d新鋪簡呢d時候開，有咁大得咁大貼出黎，話有咁黃得咁黃，用人地鮮血做生招牌，唔係人血係乜撚？

又黎依句「聽人講」
口吻咁似某種豬類生物

2020年啦 比少少自主意識

樓主睇唔到？

仲未嘈完

你要認真討論就同你講下

首先開post屌個間黃店條友已經係五毛黎 有咩用心係人都知

第二 你覺得間鋪張畫有問題 咪同人地老闆講囉
乜都唔做就放上黎批鬥有乜用？ 講完人地唔聽先再批都唔遲啦

黃圈咁批鬥落去遲早收皮

我由19年6月9開始無食過飯
你班人點解可以食得落飯

個問題係樓主喺度將佢擺上網批鬥
而唔係直接同老闆講，去反映
屌同路人同想同路人改返好啲，係兩樣嘢
佢咁樣同平時5毛啲做法無分別

開埋啲垃圾post

請善用不推文回覆

要開幾多個post講呢單野啊 講夠未 拉

下次我去太子站拎住死者手足張相食蛋糕係咪就可以?

你咁講姐係你都覺我老闆有問題啦
但成3頁POST 都無人覺得黃店有問題

樓主唔敢駁，駁唔到

都係一種另類紀念姐，除左食肆我都有見過賣衫都有梁義士同彥霖

起左佢底久唔久就會開D帶風向失敗放負post

盲左?

其實一定有PR同打手係連登吹風降溫
我所有朋友都覺得間煲底超級過份

正視POST 都叫失敗帶風
下下無規無距 黃店大撚哂

食蛋糕都係另類紀念
就比人屌到開花

之前肖像畫嗰單嘢已經有人講左
其實成件事係好主觀

嘈撚完未姐係呀你老母都死得好慘呀記得拜山咪撚食返啲燒肉呀

煩撚到閪咁
批鬥完未啊屌

咁你咪食啲有規有距嘅黃店
開左依個po會令哥間店嘅老闆守「規矩」？

唔好阻止人鬥黃啦唔追擊佢哋無其他嘢做

屌自己友就最大聲~

真食早餐 唔講 慢慢拉
黃店大撚哂 唔比屌手足 以後大家識玩啦

太子食蛋糕手足你真係生不逢時

連呢D 野都要拎出黎批鬥
一陣黃店貼文宣, 話印出黎既顏色唔夠靚, 都要批鬥一番

不如咁啦
有心未同老闆反映下
同路人有心既 其他人意見一定聽

你又無同人傾過
一味係連登篤背脊
仲要開十鳩幾個Post係度自己人打自己人

每個人既道德底線唔同 我覺得冇必要擺個咁具爭議性既畫出黎引人詬病 而且成場運動都未完 通常係完左先建立一啲野黎紀念佢地 你想人地記得好易啫 每個月既悼念會都夠曬啦 用死者去做商業宣傳手法真係唔太合適

FC左未 一陣又炒車

我有撚屌自己人咩痴撚線
我只係問 太子食蛋糕就比人屌 死者前打邊爐就好正常

咁拜山食燒肉又係啲乜

如果有黃店貼呢張poster記得屌係人血饅頭
（曲

Fb已經好多人反映左 得連登仲係度內鬥

你食得落飯呀？
咁多手足俾狗清算你真係食得落？
哦你偽黃五毛

收嗲啦柒頭

講撚夠未

無問題
但我食蛋糕就有問題

好個人
我自己覺得太消費件事 好反感
同埋應該尊重死者家人

但即管睇下佢未來做唔做得住
Time will tell

係黃店對住死者相開心打邊爐你又食得落飯呀?

區議會諗住命名死者做公園名都比人屌到開心
佢屋企人都反對
你呢家黃店又用死者相 你地就支持支持

分化又黎新一波，大家睇路

所以我咪叫佢同老細反映
但個樓主其實一向都係放負撚五毛嚟

藍屍MODE
分化 唔答 唔識 拉
拿 我用埋不推文 慢慢拉

支持太子站食蛋糕
所以死者面前打邊爐冇問題

咁你對住部電視睇live食唔食得落飯呀又？

提問盲放負
好撚專制 提出問題既人比人話分化放負

對住烈士食飯痴撚線

又BIN到睇直播
喂 好撚低質呀

悼念呀 人地話

走了 88

你拜山食燒肉同喪禮食燒肉
邊個有問題🤨

FACEBOOK好多比人拉左嘅fd都屌緊對住烈士食飯都on撚99

算啦 早排有人係太子站影婚紗相都冇人屌
又話太子站係靈堂？
點解咁雙重標準
根本個時成班5毛吹風洗版 放大咗件事

屌你真係好撚柒煩 明明就係有立場覺得放依張畫仰餐廳有問題(企道德高地) 然後扮中立屌班去食嘅人引戰 咁你食咪死撚去食唔食咪死撚去煉仙囉on99

咁應該改改個餐單

要一份 彥霖5a 和牛

子樂豬紅

咁實唔會唔記得

先唔討論佢黃唔黃
食飯望住死者真係好咩

大把人屋企擺祖先靈位

然後對住佢飲飲食食啦

使咩要咁極端化呢

係要令件事轉向對場運動冇利嘅方向

認同

成個POST最岩就係呢個巴打留言
2邊都抵屌

而唔係成班係到盲撐睇見都肉鳩酸 低質到

一早block條友
鍾意將啲嘢極端化

弱智就出少句聲

屌樓主老母 想幫支共打散黃色經濟圈咪直講，搞埋啲小動作

喺連登評論一間黃店難食都會比人話分化
屌你係咪ON9架，有意見唔講出嚟死忍，咁你同港豬有撚分別咩

On9 一個攞景
一個懷念
黃店大唒又點？ 我鍾意點洗錢又如何？
黃店比人打壓好辛苦 同路人仲要咁苛責 ？ 你去開間黃店 試下

你識啲嘢
但唔係諗住幫佢講好說話呀？

我問佢拜山食燒肉同喪禮食燒肉
邊個有問題
佢到而家都未應我呀

改個名都叫極端 開餐廳就唔係

區議會做咩改公園名呀 好撚極端呀

琴日講撚到上facebook傳開曬啦要講都講撚完啦下話 依家樓主唔係俾意見係引戰間野要知都已經一早知架啦佢改咪改唔改咪唔去幫襯囉 咁樓主屌班去食嘅人係咪鬥黃呀？

唔通唔去呢間鋪對住幅圖打邊爐既人就會忘記周同學同彥琳??就算呢間鋪從來唔存在 香港人都唔會忘記囉好無

喺死去嘅手足面前食嘢吹水，變相係令大家對手足嘅死學會麻木。

警暴係好多人嘅創傷，唔需要有餐廳「提醒」都會記得。確實，唔排除部分手足時間耐咗，開始對個別事件麻木。咁試諗吓，將啲黑警行施刑嘅畫面印晒落餐廳，望住引起嘅會係「憤怒」「難過」「嘔心」⋯⋯定「食慾」？

真係冇呢啲情緒，唔係一件錯事，都逼唔嚟。但教人沉醉喺用死去手足塑造嘅抗爭氛圍之中吃喝玩樂，就不可取。手足之死，都唔係用嚟畀你j黃絲身份嘅抗爭紀念品。

美其名為紀念，其實反而令人遺忘咗啲好重要嘅嘢。仲記唔記得佢哋曾經係一個人、係畀政權殘忍殺害嘅生命？當你知道佢哋遇害時嘅心情係點？

就好似拜完神喺個墓前面即刻分燒肉食, 我見明明好多香港人好鍾意

依家人地轉左場姐, 又要屌

屌已經想像到成間鋪爆滿晒，然後無啦啦合唱《榮光》，跟住有人大嗌：「周梓樂！陳彥霖！我哋係唔會忘記你哋嘅！飲杯！」
然後一飲而盡，繼續打邊爐。
埋單走嗰陣，重要喺嗰幅牆度排隊影相，一張廿蚊，話捐俾612/星火嘅......

最後出門口前回頭大嗌「光複香港！時代革命！五大訴求！缺一不可！」隨之起哄。

打邊爐家族都夠新奇，打邊爐革命，直頭可以攞諾貝爾和平獎。

拉乜撚嘢，我推，push，屌我係五毛呀喂

連儂牆都係源自John Lennon

*都係源自John lennon有關

漢奸偽黃開黃店食人血饅頭

你望住你太公罐骨灰覺得嬲唔嬲?

一路笑緊 批判黃店黃圈嘅經營模式 一係就情緒勒索
成晚冇停過
真係咁驚黃圈同抗爭思維嘅傳承同團結咩

好真實

咁儀式上黎講，個個係祭壇，呢個最多咪網上拜祭但如果用呢個標準，好多黃店牽連埋